腸胃炎可以點舒緩

第一次腸胃炎，胃痛到仆街，又痾水又想嘔 今晚係咪唔洗瞓... 請問腸胃炎可以點舒緩
早幾日仲要唔知自己腸胃炎，又食辣野食酸嘢屌

去醫院啦

飲啲寶礦力

一定睇醫生最快好

真

按道理身體應該唔會畀你餓